[I]白貓project 前玩家討論區#139 變身屎抬頭？

資深白貓玩家 #35861 黑劍說道：
如果你有釘宮
以後唔洗再問今次個pool抵唔抵抽 值唔值得追
如果你無釘宮
你可以放棄玩白貓或者去淘一個有釘宮既ac返黎

唔好再提呢d曱甴 鳥蠅得唔得
我係你就快d去抽而家隻變 打6000幾萬

LM

thx幻巴

你哋推POST推咁快
出面見到以為白貓好多人玩
會唔會唔係咁好

梳lor

仲未刷到+20 +20介屌

布歐又勝

打星狸個mission打邊關好？

又輸

刷黎做乜? 唔想你比人笑

求吳妥力
菜撚要戰勝歸來

你中晒問人點打4千萬
點輸???又串我地呢d非洲人

都係我衰衝動
以後都係跟局長抽

我指有評論過角個班 琴日你無就新角作出任何評論

前玩家lm

有冇考古學家
利申 冇評過

走啦

13000隻？
應該佢個關討伐
5定6島都有d,但得100幾隻

Yes!

腩哥又勝

冇錯 就係仙氣!

腩哥中左佐倉了 有得奶佐倉d腩肉了

刷到2隻無負面15+15
我愛淺井、我愛白貓

刷都未刷

考完古d石都唔會返黎嫁啦
一齊j住6000萬先

三週年生放投嗰3隻角仲未出
星虹武又唔見影

有咩萬聖節攻略？ 今晚先得閒清

星願角？

3大跳俾兩隻拳我
我冇變身士呀

嗯

已經唔記得哂投過d乜

神主 熊蘿 韓限

唔出都罷啦屌

有高橋李依喎

扑街啦你

10500有地拖

武器屬性up都未撚整啦
4月拖撚到11月
改下數字幾撚難呀？炒撚晒班it狗啦

跑未

佢琴日吹奏得好落力 岩啦 醫生追擊佢

今期係隻變打多左個0咋

【攻略】萬聖節活動—ラッキー・ラブリ―・ドキドキナイト／ハロウィン2017

接受現實 白貓已成棄將
就快會好似SE咁停止營運

收到風昨日吹奏過藍拉打既人要俾人binc

thx

狗黎

走數佬咁撚串

係我唔忍一於起佢底

走數佬

唔吹奏6000萬 唔通吹奏d曱甴 烏蠅咩

今日做乜個個反藍拉打

咁真係好勁
無吹奏錯喎,點睇都係最強變身士

宜家除左月見劍同梨弓 仲有咩地圖炮又長又大力

井九

輕輕鬆鬆 做返5弟

又課

月見龍

唉唉叔

G持

賭神有冇貼士

一關其實打到幾多,第400隻見到個影就夠鐘

打過501 好似係

隻拳有咩武岩用

[quo te]賭神有冇貼士[/quote]
me都想要

要另外3隻人條SP唔好用咁快就可以打多啲

偶像拳專

最好果關得507隻

熱刺隊辣殺

唔識賭 冇馬會

ho ball ar!!

白虎專
有會心dmg，加跑速，spr+1，有減傷buff，50% as dmg
補晒啲缺點

點解唔用曱甴拳

ching sick ball

重拾興趣 首抽邊隻好

點半到我獌發威..

唔好再提d曱甴得唔得 不停提不停刷存在感?

課金先

18000石50幾蚊 抵唔抵？

我熱定必戰勝歸來

釘棺
都好呀，偶像拳都好

抵 我都課咗

咩熱刺
我條撚就熱

冰火撚

自認係刺

刺你條撚

上左床等你

未來熱 明既

你唔係覺得七刺作客會炒到阿妓呀

過關斷左，要單頭買曼城

戰鬼戰馬

無限復活

我john

三隻都on9
不服來辯

整左個士多啤利蛋糕

多謝吳妥力
終於乞到

相

蛋糕師

咁多專業人士玩白貓
又大醫生又甜品師

出去報堂only

整甜品溝到幾多女?

多唔多女

報lor
我今日參加體驗堂
周圍9成女人黎

間野叫abc cooking

俾刺反CUP2:3唔係未試過

成班D女俾法老土yo哂

開後宮

次次都係last round先比蟻王殺,大力到on9

做左空氣透明人

真天魔

典跟

唔好話老土,一陣佐槍把專都係玩水傷100%就

就?

好了

就收皮了

就on9

隻拳除左冇限復活就唔知做乜咩
連移速buff都冇

唉唉鬆

你係鄭伊健?

RJ都嫌細力

其實淘寶淘多石AC係咪比完錢 之後inbox個賣家 之後佢就會直接比個AC你？
未係淘寶買過呢d野

個50%跑速綁左係把專到
要大力咪玩變囉
打6000萬

唔嫌

找數未

重複施放S2並不會重置薩拉二號的出現時間，但會重置血量，也就是說首次施放S2的60秒後薩拉二號會準時消失，這點操作上要注意

剎那

限拳打後隻隻垃圾
剎那神解重上top1

刹那永遠top1 top2

大歡迎

我好似唱淡隻野架

寶寶又勝

我最盡打64x隻
利申自己用梨,上下2個魔法陣會補sp,老味咁開2技就得

屌你老梨

王者

又然

洗唔洗咁晒力
我開2隻kc女主黑翼斧企係唔郁到場場270-299
無kc既隨便開幾隻地圖炮擊破sp武飾都掛得
萬幾隻好快掛夠

想試下可以打到幾盡

以為咁勤力場場手動打幾百隻

剩要ss掛機都得,試左2場就去左掛機

伊巴後備

左羊右華+拉馬同場=贏撚硬

隻變好睇唔好食 實戰唔強

今晚心情勁差 爭D忍唔住上GAME抽哂我剩低個25石去

所以咪話你缺單體打boss重火力咪抽下
果45秒剩係打boss既話係幾好j既,下下幾千萬

我不如用肌肉男
變身屎根本多舊魚

其實大隻佬好撚勁

灰到想買張機票飛去瑞士死撚左去算

曼聯

所以尋日一試完已經覺得吹大左
頭2條sp咪爽囉
但一爽完果2分鐘就仆街了
仲要招2技成日唔知飛左去邊打唔中怪
miss左last果高傷果hit

唔開心一係錢一係女

點用先勁

唔好咁啦,1個禮拜都冇

玩白貓都慣左
有幾多隻真係常用，抽完果下爽就夠

反杯

早晨

王者波膽賜我早飯

終於收工

1500石就抽齊

真法老acc

馬交賭王acc

賭神又然
球巴4:1波膽都買得中 又然

終於得左

想問下係掛邊一關

最後果關討伐

我掛第一關

哇屌 著左短袖衫落街食飯
凍到仆街

醫生又勝

渣ga

我都係掛第一關

JAGA

今日突然凍左好多 明明琴日都仲係好熱

我熱到除曬衫

大介寶寶

有下文?

矛事好似係
幾想開返個幼女未成年X15超絕UP賀賀佢

なんでこんなに死んだ説と逮捕された説流れてるの
佢講左啲咩粗口?

3:00pm 日乙 千葉市原 -0.5/-1

今日精選心水

譯
"點解流傳咗咁多我死咗同被捕嘅講法?"

因為事實

比人捉左咁柒 我係佢都即刻走出黎澄清啦

竟然真係有咁多個38碎既大介寶寶

笑死,佢twitter堆reply

但佢隔左好多日先上水喎

什麼協助調查不能算被捕 什麼不知道對方只得14歲 類，引得衆人都鬨笑起來：post內外充滿了快活的空氣。

世界級超人氣手機驚嘅P
一定好忙
忙到只有工作啦

😭😭😭😭

收到風 30號聖誕pool
留石啊各位手足

？？？

買首抽買咩好

曱甴烏蠅

上面幅張圖果個

唉屌 好似傷風
聽日射波

能醫不自醫

佢又唔係獸醫

阿狗

養狗唔可以嫁獸醫

火影龍珠

特登加個CHOK人係左下度

剪片咪加埋 唔洗剪果D唔會加

強烈要求白貓同龍珠合作

全部拳職

起個雙飛先

抽撚硬比達

全部變身屎下話

悟飯攞劍

全部用太陽拳個模組改咪得

呢2件閪婆好煩，又嘈
又亂咁吹到佢哋咁鳩勁
剋人憎

杜拉格斯先係

G
起個雙飛兩百二 你我哈哈笑

除左18號 其他龍珠女都柒

on9

西口西面

布歐係咪車上果條友
成日貼呢張圖

咁下面個個係邊個黎

下集果幾件欣宜仲難頂

俾柒達打到飛天嗰件咕嚕肉？

柒ga

藍拉打變左身係計FULL SP?

又中

大醫生叫我問

你指2段變身?
佢文字描述寫變嗰陣會回滿SP 完嗰陣條SP會去返變之前嘅值

即係變左身之後 15+15%隻戒至岩佢用

其實有20+20嘅，不過sp消費+50%

Sp最大20x2喎 有咩

但係20+20係越少SP至有 但係變左身之後計滿SP 唔係咩

係wor沒留意

帶特攻戒仲好啦 多舊魚

爛哥幾時帶我去食譚仔三哥

真係? BTW 45%特攻戒係咪家陣都有得刷?
BTW下次帶埋我去食

45好似冇

究竟發生左咩事 賭神係咁搵我食譚 🤔

大你

南哥係大人物 邊個唔想見下南哥

兩神相遇

想見u同4唉

你咩身份 想見六爺

WILL成日話4唉又高大又靚仔

yesyesyes

同屈個盲既偷睇國家機密一樣 屈

唉哥高大靚仔又係金融才俊 溝死女

點跟

屈啦 聽日又星期一啦 要番工 唔似你地高層幾點番都得

比今日嘅第2同第3精選比大家
2.Juventus-0.5/-1
3.華倫西亞0/-0.5

閉關溫書啊要 過2個星期又要去仁濟果度實習

醫神

真 大醫生

Will 子here?

岩岩同佢講有人搵佢 佢話食緊女未得閒上水

其實賭神係咪真係成日貼中
利申 唔賭唔識睇

你跟下咪知
走數佬

long time no see

買都唔識買

好簡單 開個戶口 入錢 篤篤篤 就有錢收

same

hi

去左邊食女

那有女

扮啦屌

絕對冇扮

仲有人玩白貓架咩

白貓project 前玩家討論區

無人玩
呢到個個都係隔兩星期就3點鬥快貼圖

無人玩，出新限貼圖再吹奏下
等2星期再loop

超人棄白猫project

無人玩
呢到個個都係等走數佬找數

個兩個星期間隔係用黎收集唔妥力 或者9up

原來呢個post有兩位大國手

賭神醫生

玩白貓真係有益身心

一隻驚可以識齊銀行高層 醫生 上市公司管理層

仲駛乜讀名校識人 玩白貓已經夠發達啦

上天公平咩

六爺請唔請秘書
包含撚

洗衫煮飯洗廁所

突然發覺小薯同呢度d人身份差太遠

66666666爺

成個post都係巨頭
好自卑

連登marvel vs dc仲好睇過佢哋啲戲

見dc請xxx賣廣告就知垃圾

Anjay下個禮拜結婚
Chokb唔好跳樓

提提大家 已經踏入星期一

跳海姐

跳之前可唔可以話我知
除左kaiboard之外
仲有咩keyboard好用

Apple唔會比第三方好用

又到抽武的季節

星期一

唉

屌 而家kaiboard好疾

唉唉

唉好撚凍
好想射波

凍冰冰 不如

不如我地白貓囉

白貓新手 想問唔齊建係咪要del game

Yes

Ok del 左 岩岩入坑玩fgo
有冇大腿

朝早散播負能量 lose lose Never lucky

趙完鬆

今日係咪出武?
舊AC抽左10下大跳都唔中隻變
淘左個多石AC返黎第一下就中

專武，啪啪

早知今日 何必當初

咁我玩新ac了

你咪掛緊隻變

上唔上到神枱呢

我地無加fd 你是咪認錯人

Mon局長空島

而家5倍書除左用鑽買同埋抽一大跳,仲有冇其他方法拎到

冷卻時間減半

焗腸

你覺得冇就冇

冇乜可能救得返
S2易比人撲又易打唔中
都係靠二段變身後普攻做主要輸出

你就好, 非洲人抽角抽到仲有10幾本5倍未用...

2段變完唔係一技掃場咩

點樣回SP先係重點
唔係威完果一水就唔知可以點

打得出咪掃囉

仲有回血

黑劍除左甲由雙仲會掛第2隻咩

隻拳把武可唔可以救到佢

佐倉把武救到全職

屌人地pad同鋼鍊合作 你白貓就得d狗屎垃圾合作

2隻過氣驚
有乜好比較

玩pad囉

寶寶寶寶又勝

棄jor

賣埋ac添，果陣放到2皮依家真係覺得個判斷超抵

放左5k 想哭

賭神唔只賭
做買賣都掂
收唔收徒弟

2皮

湖人

賭神你係幾時放
我舊年年頭 個account齊到仆街 都係有價冇市 焗住平放

竟然有ON9會買

上年fake左個上海土豪fd同我買，不過佢玩左半年之後就棄左轉玩陰陽師，之後再棄左玩埋d不知名大6game

上流社會

土豪FD

我fgo漏左個周任無做
ever bucky

帶土又勝

原來賭神仲係富二代

屌成班都係隱形富豪來

乜野pad ac可以賣到2皮咁痴線

中左凜 終於可以奶腳

痴撚線 賭神+醫生+上流社會+有女
連車尾燈都望唔到

Me毫無地位

點解!點解要連車尾燈都見唔到

好耐冇玩
而家攪成點

冇玩幾耐先

差d又唔記得打日任

冇開驚一星期
而家攪成點

出武 佐倉正式收皮

星期3又有王者買

希望得一把武勁
冇素了

岩岩好4把

禾刀系

係劇情入面 係唔係紅拉打勁過藍拉打?

如果藍拉打變二段應該可以一戰

槍被動幾勁 等睇主動

哇....

正式收皮

換唔落手...

變把武有1回盾 裝埋塊石版 係唔係全部變身士都可以有2回盾?

有沒咩特別野要換

中左咩角a??

出變專條友個腦生撚左去邊

咪係, 不過最後照連

紅光+傷害盾 但係你係變身屎

屌你懶撚到,招技係乜都冇介紹

爆死了

戇撚鳩

槍主動技係 50%攻速 + 100%水傷

拳專真係會心傷同紅光

拳要換 其他多鳩餘

拳唔錯

雷wo

同預期一樣比水傷,但係連咒槍都不如

中拳一定要連專

3樣都唔洗換
拳我用Tina拳專咪一鳩樣

變上top1未？

攻速

拳武係極限推爆damage
對於有回血既拳黎講呢把係最top 好似係

槍就笑話

變把野就屌你老母用一用腦先出武得唔得呀

大岡換點睇

未睇食評就換左變..

冇都要換定啦

唔得
因為勁過龍

緊係Maru啦

你話係咪係囉

WHY加密

因為好重要

我都話要比紅光會傷隻拳先有正常輸出

但冇諗過鳩毛真係俾齊2樣

變把野應該係預你人mode個陣用

剎那專勁d 定呢把勁d

點都要換 被動50as50移速 減黃圈普攻次數 主動仲要有紅光會傷 有幾可會出到咁勁

拳係魔王弓專嚟嘅
槍就衰喺個被動技到
變身士我用返人魚專算鳩數

比Maru係唔係a兩下就黃圈?

冇拳, 建唔建議換?
諗緊唔Q幫隻變連專

好難比喎
有啲角自帶紅光

隻變用咒定專好？

基本上有哂拳要既野

本身有回血既角用佢實冇死

呢把啦
紅光>攻buff 移速又唔洗100%血先有 攻速可有可無

火力就應該專>咒
不過要變返人開武技上紅光

姐係辣殺啦

無人有剎那專既話係咪唔洗換
剎那仲有sp盾

變要用武技上紅光根本唔撚work

有冇人試下把拳專同Tina專傷害差幾遠
唔想又抽武

9把之中搵人同我揀4把出黎

照換啦 剎那專要長期keep100%血先有移速攻速sp盾
仲要呢把係比紅光喎

2把hunter

dllm 新關個劇情冇配音嘅

反正個人都出到咁勁
唔差在出埋sp緩回啦
點知出成咁

把拳有用咩 我
我出得街既拳得Maru基仔..

呢9把既話我會簡最舊4把算

人都唔撚勁 實戰真係唔掂嫁

兔仔兩把留硬

有回血既拳黎講呢把係神武 我覺得

你未中魔王弓嗰陣夠換咗佢把專啦

果陣望落好撚勁咪換

呢個有個雷屬係度頂住

個陣個個唱淡

拉打雙咪又係咁

屌左把拳俾會長用先

變身士把武簡直係一個笑話

咁又係

認真 比之前偵探隻咒術變用 有冇得諗?

唔計個雷屬 個拳都仲係好勁喎

用唔著

冇得諗

人型果陣A一下回10幾

咒勁好多

屌你老母唔夠素去左抽5連
中撚左變武
又唔想拎去換

但係我淨換黎比基仔用咩

你有無換拉姆拳？

你覆緊拉打變定偵探隻咒術變用咒勁好多？

我講緊咒術變
但拉打變都係用咒囉

真係咁差咩把變..

會唔會咁好氣下下轉人形態黎開紅光呀

我照連,反正都係兩千幾萬傷害架啦

變身士呢個垃圾職
一日無把殺敵回sp既武出黎
俾你打到1憶都無用

呢個問題我之前已經同寶寶大神討論過
勁既角就係用咒，所以強度廚黎講根本唔需要擔心換武器既問題
係偽/自認強度廚果d先會問洗唔洗換

仲有一個可能性就係佢強化變職 改模組改到可以變緊身用武技
不過呢個可能性都好低下

劇情又係斷嘅
狩獵戰旗嗰陣做到卡蓮家姐死 反派走咗出去就完
今次做到靚仔醫生比人打落崖就完咗

魔王? 自帶

就係矛

唔係咁 點出紅蓮3.0

喂，tbb劇情黎講 一日未見屍都唔可以話死
佢係消失左姐 好似係

我都有諗過 但係d武技有排執 所以應該唔會改

我咁睇，把野補左45秒太廢柴既地方
攻速、spr、一個盾補生存
係無屌奶星咁好輸出，同唔係必換
btw 個武技可唔可以用石版變2回？

你中左問人做乜撚

可以

但係魔王可以話係最唔食sp既變

我直頭用魔王把野算 隻野都係普攻流最好用 好似係

冇野玩了

換定抽好 最衰手快換左變，抽武追拳好似又好傻

屌變身佬把野
攻防會15％ 9成係nerf左
原版應該係強化加長15秒啦

2段變身係加唔到時間
唔係buff黎

3隻齊人連專
可以棄到30號鳥

罰你重睇一次隻角技能說明

你姐

30號 聖誕活動pool

局長點睇把拳

專武咩環境

btw冇乜素 都係等把藍劍過期算

無魔王把野，專武試左都覺得ok既
補返d手感同變完既後遺症
但唔洗專登換
拳武都係唔換算，手上好多把拳係換
反正又唔會唔夠打

算把啦

拉打專已連 又可以等下個活動

永續釘宮 洗撚換拳武咩

釘宮把野上年12月出
果陣比人睇少得好緊要

獅3最後 獅劍同雄馬都加入咗法王個組織
唔知會唔會出獅4

咩環境，手上得2把限時素，只可以換一把，得拚打無典他

聖誕釘宮神解用

寶寶又嬴

咒拳都夠啦

上次10抽1中返

x個kaibroad成日出錯字

有無屌奶星專
有就慳返2把素啦
無既用咒算

釘宮拳得50跑喎
神解好似好少加移速

有,但呢隻野問題都係係45秒完之後要點補返行SP度
你打D短關秒得完咪OK,秒唔完回SP難過鬼

變你一係就俾個1分鐘無限紅光但得30%咁啦
屌你有次數紅光,出把野條友個腦生係屎忽度?

把野咪救返45秒之後點回SP -.-

但上面話唔好換=.=

換左 白貓好好玩

如果唔係紅光 係藍光 成件事即刻唔同哂

上次隻魔王無連到專-.-
呢次都係連,唔係變唔夠武器分

有邊個唔想=.=
佢偏偏就唔想要加大個火力
我通常連專為個樣多d，除非佐倉把野咁廢到唔用得

綠光

上次魔王變就話咒真係勁過專太多先無連
呢次隻野本身火力爆曬炸,反而係第2方面要補返
把專補攻速補SPR好似有救返少少...都係照換算

上次岩用咒咩？

換武都係量力而為
覺得岩使夠素咪換
反正依家d武夠保值唔會過2個月唔用得

上次隻魔王用咒好似係勁過用專,無論口臭定放技都高攻D,加上唔洗點變人形回SP

辣殺驚

上次魔王專我有走去抽呀
宜家用緊咒

把專拎走去做素材lu

個拳好似幾屌,唔換可能會後悔,又要係個倉度R D舊武出黎睇下換唔換到

把野咪同人魚專差唔多 點解上唔到神枱

會復刻驚咩姐
早見同步驚雲無換先會後悔

首先粒野樣衰
二來有貝殼係度點上位, 個死回又多餘

上次我唔夠素,都係考慮過後換左俾勇B無換俾魔王
無記錯魔王把野係廢人魚果把少少

真係好佩服你地唔換/換走變身士最勁果把武器

係就係冇左移速, 手感係差D

不過用咒既話唔使變返人, 仲爽

吳妥力get!!!

中左邊隻呀

上次把野同人魚比 音buff轉左普攻buff 回sp變左死迴 差唔多姐

冇中呀

嘻!

算啦,都矛換,講經咩

呢句真
邊撚個會2次變身完再變返人開紅光呀
45秒得3次紅光,招技要出好耐架?

屌呢次真係含淚換俾拉打,唔係為左回SP真係換唔落手

鄧把野唔抵姐

算啫數啦佢,都玩到幾千萬起跳啦
仲學咩人玩控制強度呀

拳武換俾肌肉佬好唔好

控撚左成大半年
臨老都要屎忽痕玩轉個party

把拳對於有本身有回血既拳真係勁到爆炸,唔換可能會後悔直到凱旋

個樣好柒

紅光? 好啊 3倍速架

水武斧專而家是咪變左垃圾?

水武斧

抽到中為止

有異常盾 有紅光 叫做可以用下咁啦

打錯字

柒得過攞流星拳把專

洗唔洗咁大力吹奏拳專

駁吾島

個POST推得咁快...白貓復活

過埋今日就30號先有人推啦

最柒一定係用釘宮拳開武技

as100+會傷喎
除左個雷屬性外,俾邊隻拳用都勁啦

好多前朝遺物
艦長龍專 水母斧專 毛筆 翼羅劍專 星狸龍專 鵝弓專
maru拳專 茶熊會長雙專 茶熊黑肉弓專

邊件丟得 請指教

有愛既角,就一定要連專唔好賣,全部都絕左版換唔返
無愛既是但一把都可以換走佢,2017之前大部分武都已經無用

活動果幾把都仲可能靠禮物抽得返
限角既無左就真係無左,自己諗

隻角已神解確定入左棺材又無乜愛果d我會當素劍換走佢,特別鐘意先會留返

都係睇隻角嘅啫
紅光同會傷 要撞buff都唔係難事

其他我唔知,我只知道呢把鳩野真係仆街黎

姐係點啊拳must換？

含淚換左拳

換晒佢唔洗煩

舊武一早比我換走晒
最後悔係岩岩出武器合成,合撚左好多把4換1既舊武

講真我對所有角都冇乜愛

呢個真係慘

把EVA槍我仲留住 🤣

講真 無呢把就唔好學人玩變身士啦
用返井9咪算

今次隻變武 勁定廢????

其他都齊 就係冇呢把

雷狼??

頭一年都仲有對某幾隻特別鐘情
依家有審美疲勞覺得隻隻都差唔多

有‼

又係u

少佐又然

係
依家仲要唔夠一年就出到4.0果D真係睇到厭

呢把抽返黎 hold到而加都未換走

嗰陣一個十連抽到兩把

一望住呢把野就諗起猶大死得好撚慘

聽晒你話

點jack

把野勁唔勁好明顯姐 自己決定換唔換啦

岩呀 所以我換齊左

跟少佐就無錯

槍都換

仲留住把陳年海鷗龍專

冇人唔換了

chok又勝認證

咁有偶像拳專
仲換唔換這把限拳專

有剎那專都可以唔換
無又唔換到時唔好叫春

收到

如果無個雷傷100就好

全部都冇
我得咒拳出得街

chok唔係中拳咩,中左就換啦,把野仲要勁

有個雷傷100會廢左？

為左拳武走去用750抽素

你唔係而家先知呀?

咪好囉 夠4把就可以換

唔係,只係覺得依家每把專都整行屬傷霸左個位有d灰姐

岩呀 最好加雙狀態無效

咪抵囉 換maru劍隻賤雞把專用左我600先得一把素

啲武器笑撚咗
廢到

拳武真係咁勁

sp +10%

今年出唔到花園果種級數神武都係因為轉左呢種玩法
唔係有行係屬傷就整條柒野落去

收工

100as會傷50跑速50
有回血既角一定係最強火力武器

步驚雲把野個死迴都冇用啦

沉船

都係嗰句
有隻人咪換lo
除咗支槍

C社咁憎佐倉
好心人設就七d
唔好搵佐倉配啦
佐倉被迫害

岩,反正隻隻都係2個禮拜
拳把專可能會有機會放落第2隻度咁

1250石中廢槍
大波有撚用咩

囂張的巨龍

好心c社執咗去啦

抵啦

我冇乜拳角玩
比C社set左個ac冇拳職

條友狗黎

超級剎那人

條ex係囝唔得嘅

打野戰人之常情
唔好放係心到

認真
岩岩電腦凳爛左 大家有冇咩介紹???
ps. 唔要電競椅

撚有咩

IKEA幾舊水

認真
摺凳

穩唔穩架 唔知是咪肥得濟 坐壞左

Ikea狗都唔屌 至憎呢間垃圾

佢衰d乜?? 睇戲個陣會幫襯佢買熱狗 d熱狗都ok

會坐爛既話唔好去ikea買
等陣坐坐下插左條木入屎忽

做過一排 好唔鐘意佢內部d野 所以做完都冇再去過任何一間ikea

無石抽武
又無哂素
想幫拳連專呀

其實電競椅有乜唔好
又舒服又硬淨

拳連左專係咪救得返？
利申有武冇人

沙田果間食野好正
張櫈5舊水 好地地wo自己砌

荃灣果間辣殺,得熱狗同肉丸食
薯餅都矛

做過咪食都唔想食囉
人工低 員工餐食餐廳賣淨野仲要收錢
宜家諗返都想嘔

屌 狗公司 垃圾如m記都有一個免費餐

咁以佢個價平成咁黎講,d野食算窮人救星

失業左2個月 仲諗住apply ikea

咁大個仔一次ikea都沒去過

得啦有錢仔

仲要佢地話驚有乞衣執佢地d廚餘食 宜家掉垃圾會加老鼠藥 我嗰時聽到真係心諗你洗唔洗絕到咁呀

其實間間都係咁做
惠康百佳都係會掉漂白水

唔介意人工低咪做囉
同埋做既話要social d 埋唔堆mk仔mk妹堆就等比人排擠

做過另一間唔會咁
但係就算間間都係咁 本身都唔洗做到咁絕掛

d乞兒唔知食左咪

不過之前果張兩舊水 都坐左四五年先比我坐爆

你要怪都要怪D投訴撚 唔關本身D公司事 事出必有因 了解左先好周圍講

南哥有咩料爆

高層

廚餘比人食都有人投訴 ?這個世界怎麼了

我成日 成個人腳離地衝撞埋去 終於岩岩壞 依家坐會自己跌落1格

今晚可以休息一下唔一定要買，明日又有歐聯玩

我果張坐左15年 好撚污遭

唔怪之得你平時講野咁離地

有原因係咪一定要用呢個處理手法先
唔係背後有原因所以就乜都唔可以批評掛？

我不知幾貼地 我真係草根階層

點解咁做我就唔知,以前做野附近賣野食既舖頭都係咁
就算掉野食都溝水整到爛晒/漂水果d整到人執唔返黎食

我講野邊到離地 基層市民

大國手係咪去開灣仔 銅記d傢俬鋪

連電腦都無

應該係tree

堅貼地

有試過垃圾佬執黎食左話出事,然後告鳩間公司
所以之後大部份公司都寧願浪費倒漂白水都唔會再益d垃圾佬

其實你咩事都唔知就唔好出聲啦...全港你講得出既大公司全部都係咁做 呢個方法Work到全部同類大型公司同一個手法 點解要改?
唔好咁小學雞走黎拗咩點解一定要呢個處理手法啦好唔好 獨立思考下
我冇話唔可以批評喎 我叫你了解左先好周圍講啊 先生

聽過 但告唔告得成先?

社會主流制度係提高效率減低孭鑊機會 我明呀
但係唔代表我唔可以用人性化角度睇個制度下話

嘩 女主就快連top10都無

冇呀

隻拳都上到9

抽啦望

頭先睇有個網排拳前過變 好似係gw

開個推圖排行榜比女主就有top1

班編輯應該係lolicon

前排捧完法職,依家個個關都剋魔

就算告唔成都唔會再博
寧願浪費
唔係等陣食死左人,出左事就麻煩
就係有呢d濕鳩搞到全港公司都咁做
依家每日收爐都會倒唔俾人執,有漂白水你都照執食死左就唔怪得人

出事果陣我唔知食果條友D親戚打撚死你好 定 D前線員工日日問候你好 你搞清楚D前因後果先啦好心 係好耐好耐之前係有捐贈架 人性係醜惡架 冇光環架呢樣野

是旦啦 大家出發點唔同 冇咩好拗

Me坐IKEA 幾百數啲凳 坐咗6年 乜事都冇

膠比又勝

又拗乜9

佢應該所有傢俬都直接搵人訂造

6666666爺

拗緊應該要叫六爺做6爺定六爺

叫沙仔得 六爺個朵受唔起

水樹都跌埋出去 龍女仲係第五

D人以為投訴有錢賠就係咁投

請容許我叫你一聲大佬

你明明叫開6666666666666爺

細佬

本來想講兩句 一陣講完又俾人抽乾塘都係算

唉女豬
不玩了

板燒餐加大換

口震先講多左幾個6出黎

d公司廢事麻煩
所以全部倒漂白防你
到時食環黎,話日日都有倒,乜都無得告

唔長篇大論 簡單d黎講

香港地要老闆同你講人道主義只係個笑話

資本社會既錯 打倒資本 還我共產

小薯條孤陋寡聞
點解執人啲垃圾食壞咗 可以告翻人轉頭 明明垃圾本身已經係有機會變壞咗 你話賣變壞咗嘅野食就話姐

去現代化
倒退為農村生活

好想要佐倉

投訴文化+大公司最睇重自己個朵

所以件事就變成咁

矛錯
依家仲會拆爛曬d包裝先倒漂白水
等你連內容物都唔執得黎用

追唔追隻拳好？

冇咩必要啦
除非好有愛

冇愛都追左
想要就追啦

追到未

過兩日再答你

抽囉,玩白貓唔追顏值唔通追強度咩

駁唔到

RJ又勝

無限蘿莉制

pad維護 今日仲未登入
never lucky

新ac冇拳用

出協未 好想用甴曱打爆拉打個頭

點追呀

社畜一開就維

長期爆體
出新嘢都好慢先打齊料進化

社畜表示白貓岩玩啲
平時唔駛點玩
定時定候課金抽人就得

好少石呀 幾時派返幾千石

你唔係仲未慣吓話

慣曬
never lucky

課都矛啦

ever bucky

當年一個月3000石
依家得一半

課一次冇咪課第二次 再冇咪第三次 再冇咪直屌10500

用1024大法啦

都冇

岩岩先玩番 點慣

其實呢d圖係邊搵

pad post

佢地之前好似話telegram

想問紅蓮飾 復刻是咪無得換??

咁又橙d既

3把武都好勁 換晒了

想問 紅蓮1 是咪無新野加?

算吧啦

咪送多30石比你囉 仲想點

55

無野

打邊關先會出「紅獣のペンダント」?

新活動嗰啲討伐關
啫係限時比你狂殺怪嗰啲關

單抽, 我都係咁

冇啦

好凍 射波

屌

食緊早餐唔射了

以前抽完都仲有石剩
而家抽撚晒都未必中，仲要清倉

與其跟賭神allin 不如all in 騰訊

不要再說了

做乜9

與其馬後炮不如做賭神

500手馬場

啲POOL仲要密過狗
出啲角又template過LOLI控肥仔
隻隻都係紅BUFF攻BUFF會心傷
吸血緩回補血blahblahblah

16:30 FC悉尼-0.5/-1

要返工 抵啦

歹徒又勝

有頭髮邊個唔想做賭神

局長......我明嘅

流星拳專 火車雙專 vivi弓專 換唔換走佢好

想換咩?

火車同VIVI可以換
但流星拳唔係好野黎咩

又預告既預告

已經準備好

3萬石之力

賭神又然

唔撚係呀

槍

出得咁密
今次又咩黎

宜家有拉姆拳專 應該唔會再用流星拳專

邊到有

入替

應該係依個

9up下姐..乜事大家咁認真
岩岩先出左新pool
睇黎真係個個都準備好

之前好似解包都話茶熊之前仲有1次入替

我嚇親姐

唔會啦 下星期都出茶熊啦
同埋呢排c社都成日鳩擺野落去fake解包

新個隻變身士有無可能長期s3狀態？

有就唔會咁廢啦

下星期聖誕pool

無呀，唔明咁都擺頭十

都話有鳩既實伏

唔係話聖誕mix茶熊咩

聖夜的奇跡

16聖誕復刻

d人自己吹出黎架姐 好似係

是但啦，算數啦

唔煩你啦

MIX埋仲衰 聖誕＝

=布歐又勝

11/27

來緊又雙限

岩岩一上3ke就見到
韓版加左貼圖先(解包佬話係日版檔名,唔係韓版新限)

cls

雙限係強度既象徵

邊個咁on9呀

韓限姐
你嚇我唔到既

咪臭係

局長準備好未?

信長

洗唔洗呃錢呃到咁盡呀

出限都排唔知幾多十位
馬場就黎要食谷種了

g持每個星期出一次入替

姐係中左變

挑,又唔是雞扎

中廢拳

解放上限果個係邊個既像黎

暴食雙

點解呢排咁多CP

你唔愛我喇

做乜撚野
邊個用kekeke扮

咪撚on9啦
我kekeke唔會入全名

竟然有人咁ON9扮其他人刷存在感

如果係講追隻變會似d

好彩 我唔係

叫佢轉做地拖囉 地拖想追拳呀

地拖又勝

你將會係

其實係我

可唔可以唔好不斷入替 搞到隻game好撚頹

隻拳好勁

不如學人地咁 出日替

姐係廢到仆街啦

出完專法國隻拳先係最正常果隻...

隻變都係等有更合適佢既武器先再傾

又矛

點為之適合佢既武器

CD-50%

正式命名為烏蠅拳
神解後會拎佢出黎刷存在感

我就係見把專出到咁勁 應該點都救得返隻人掛
搞到越黎越想追

武技係紅光咁經典 你呢D CD-50%點比呀

我追左2250追到了

出完專都係排第9第10
留返d石等下隻好過啦

多你1000 未得

洗濕左個頭

7500再講

如果上次冇追MARUG 今次冇追隻拳 即刻多返好多石

你對得住果3250石咩

仲有13分鐘開始，大家可以快手買FC悉尼 -0.5/-1

買左了 為下次入替做好準備

好悶，幾時出限？

茶熊期間出

咁耐

大劍點勁都唔會勁過男主
弓點勁都唔會勁過梨弓

唔洗抽了

差D就同白貓講拜拜

齊set?

悉尼

齊SET就緊架啦
係電話壞左差D入唔返個AC

齊SET就緊架啦

佢返左大陸無玩好耐啦

咁緊係返左去歐洲大陸
唔通留係香港比你屌死咩

歐鹿又勝

完全未經歷過
唔明白

繼續扮

-.-靜啦你 500所持未

中咗變但係想要拳
冇晒石等茶熊拳職/ 剎那神散算

無連MAIL咩

PW先係問題
好在早幾個星期撞完PW再改咋

都見到下批一男一女雙限 sticker啦，仲dum石落去追紅蓮 是咪傻架

幾時先lucky

冰有

3大痴線佬

局長
少佐
歐洲長頸鹿

回到當時

勁過男豬梨弓咪知傻唔傻囉

以後吳吳妥你鳥

含淚換變 定係含淚換槍 定係含撚sh4把素好

ss

有人咪連
黎緊仲有次入替一係睇埋把武點先囉

石都唔派點玩到茶熊心

又絕殺禾

如果你有聽我講 而家做左5爺啦

咁連變囉

派到個個幾千石打底 邊有人課金

灰了

唔怕 課返十pack八pack轉下運就冇事

想賭

老老豆豆 佐倉用呢個mode唔用儲力黃圈呢d
出果條友係咪擺明新黎

下,個期個個月幾千石大把人課金啦

而加派咁少石,反而仲少人課金

以前派咁多咪又係巨頭Top 5
而家？ Top 50都偷笑

劍心個作者真係衰CP

呢到啲巨頭歐洲人小心啲

點解我3冠都冇出紅蓮個飾物既？

好彩我唔係巨頭歐洲人 亦唔是lolicon

崩口人衝出黎

你打邊關先

唔係random咩

一星期後又出入替 !?

走左成個星期堂真係翻唔到轉頭

賭神又贏

人生已完

今晚歐聯再黎過
1.比錫達斯0/+0.5
2.莫斯科斯巴達-1.5/-2
3.曼城-2
4.拿玻里-1/-1.5
5.多蒙特0/-0.5
6.利物浦 0

就係因為做開先識點欺凌佐倉呀
靚人設同正cv,比個好用既模組但又唔比力度

琴日先開另外嗰3關應該係通關就會出
本身紅蓮2就隨機

同步驚雲用專一樣力水我唔知比咩反應
步驚雲咒好似仲勁

頭先有份睇拳SS條片應該都俾FBI MARK哂

布歐rip

唉 又輸

呢個遊戲有必勝法

睇完今朝新聞
局長會唔會畀勁共秋後算帳

ok 唔玩

你講d咁嘅野等比人狙

見啲前官員一個一個咁出事

有冇真。性能介紹

好似中間果關

唔好介紹thx

【何志平被捕】前民政事務局局長何志平 涉賄賂非洲官員 罪成可囚20年

試下改名叫川神舞

on9
我講我
抽個有撚既用咁多做乜 仲要冇

你中撚左槍就返去chok b啦

唔是 今日d牛太早放

仆街 睇UMR見到小光出嚟差啲打爆咗個moon
想問邊到整平？

你好憎小光?

整番隻手/個腦
有咩問題?

垃圾到正傳執柒埋
你話呢

未爆 但裂jor
Dim see?

我後尾無睇 你劇透下 衰乜??

個別事件

小光出現劇情開始轉向寫阿哥既愛情線開後宮
真心頂唔撚順

我要小埋

後生仔即係後生仔

小光咁正都唔要 走寶

到左公海未?

999

1001